有冇人向左側訓覺就會發噩夢?

我諗都有八成機會發噩夢
所以真係唔敢打側左邊訓

壓住個心訓好似係易啲發惡夢

吹到

我一灘平訓就會俾鬼壓